/* 另类贴图 */
"Alternatives" = "另类贴图";

/* Batch preload */
"Batch preload" = "批量加载";

/* 缓存已清除 */
"Cache Cleared" = "缓存已清除";

/* 走光偷拍 */
"Cam Shot" = "走光偷拍";

/* Cancel
   Cancel button. (General)
   取消 */
"Cancel" = "取消";

/* 明星八卦 */
"Celebrities" = "明星八卦";

/* 选择草榴网址 */
"Choose 1024 Link" = "选择草榴地址";

/* 继续 */
"Continue" = "继续";

/* 達蓋爾的旗幟 */
"Daguerre's Flag" = "達蓋爾的旗幟";

/* Delete */
"Delete" = "删除";

/* Deselect all */
"Deselect all" = "取消全选";

/* Disable passcode lock alert title */
"Disable passcode" = "关闭密码";

/* Do you want to save all the preloaded posts' pictures? \nThis sometimes may take a long time!!! */
"Do you want to save all the preloaded posts' pictures? \nThis sometimes may take a long time!!!" = "你确定要保存所有预加载的图片吗？\n这有时会需要很长时间才能完成！！！";

/* 完成 */
"Done" = "完成";

/* 编辑 */
"Edit" = "编辑";

/* 动漫漫画 */
"Hentai Manga" = "动漫漫画";

/* Network error happened, typically timeout. */
"Network error" = "网络错误";

/* 关闭 */
"Off" = "已关闭";

/* 打开 */
"On" = "已打开";

/* HUD for parsing Daguerre's Flag link. */
"Parsing Daguerre Link..." = "正在获取论坛的链接...";

/* ActionSheet title. */
"Please select a category" = "请选择一个分类";

/* Preload Button. */
"Preload" = "预加载";

/* Request timeout hud. */
"Request timeout." = "请求超时";

/* Save Button. */
"Save" = "保存";

/* Save All */
"Save All" = "全部保存";

/* 搜索已加载的帖子 */
"Search loaded posts" = "搜索已加载的帖子";

/* Select all */
"Select all" = "全选";

/* 网友自拍 */
"Selfies" = "网友自拍";

/* 激情贴图 */
"Sexy Beauty" = "激情贴图";

/* Shake Detected */
"Shake Detected" = "检测到设备摇动";

/* Swift Photos needs your finger print to protect your content. */
"Swift Photos needs your finger print to protect your content." = "美图赏需要你的指纹来保护应用里的内容不被他人窥视。";

/* Disable passcode lock alert body */
"You are going to disable passcode lock. Continue?" = "您即将关闭密码。是否继续？";

/* 唯美贴图 */
"Young Beauty" = "唯美贴图";

